個人認為丹麥巴比有需要去阿仙奴證明自己實力

當年，古人亨利係阿仙奴吹風玩雨，現在既丹麥巴比只係躲在有錢佬隊度享受殺戮，如果唔去返次阿仙奴挑戰英超，馮咩叫新亨利？

事實黎，樓豬揀錯對象玩膠

只有阿仙奴先有最嚴峻嘅考驗

麥=十戈

丹麥巴比

瑞典巴比
芬蘭巴比
冰島巴比

丹麥巴比有咩問題 幾年前有丹麥浚龍

如果係應該幾好睇
夠薑就好似亨利咁做酋長大帝

講事實，玩咩膠？

因為佢係新亨利，自然有必要去阿仙奴證明自己

PSG forward Kylian Mbappe has revealed that former Arsenal manager Arsene Wenger was a gentleman after he rejected a move to the Gunners, insisting he wished him luck with his new club.